求驗傳媒

唔該大家多d FC，比料
以真相戰勝一切

（依個page 好L正）